## Willkommen im Functiomed Git Repository

Das Repository ist öffentlich. Es enthält ein Android Projekt "FunctiomedPatientenanmeldung" für das handschriftliche ausfüllen eines PDF Formulars am Empfang mit MuPDF und SPEN. 
<br/><br/><br/><br/>


## Clone 

```
git clone https://bitbucket.org/rwuerl/functiomed/
```
